其實覺得外星人傳聞係假多?

如果係真?點解唔可以化身成24腰36D靚女?

係要整到個樣咁恐怖?

技術咁高,做咩唔整到勁靚女?

重有,如果真係咁先進,做咩重要用動物嘅肉身?一早進化左做金屬人工智能啦

唔係咩?

做咩要整到恐怖樣?

唔整到靚仔靚女人見人愛嚟地球?

認真答：
到目前為止，人類係未見過外星人
你所描述嘅恐怖樣，只不過係人類嘅幻想/流傳
點解我會知，其實我真係外星人

你靚唔靚仔?

點解你咁落後唔係人工智能?重要係肉身比車一撞就散?

重有賓周有無20cm?

樓主冇睇過衛斯理?

無30cm都唔好叫自己外星人啦

無

佢講左咩?

除左外星人 都有 平行時空既地球人

你呢一種外星人唔樣衰，唔代表其他種嘅外星人唔樣衰喎
利申：毒撚星人

做得外星人就有返咁上下技術

轉做靚女同埋有c cup先好嚟

外星人係商機黎，你睇外星片幾賺錢。

一語中的

完全係